[打氣post] 入黎擺低你想同手足講既說話/ 你曾見證過既人生光輝

我要成個post都充滿正能量
曾經係好早好早期一次 突然地大家需要恐慌性逃難
我忽然間變成左最後排 廿米後就有癲狗
呢個時候有位好高既巴打係我面前攝左出黎行去後面擋住 張開雙手叫左句：你地女仔走先！！
多謝你呀巴打！！！

屌 P牌推唔到

我成日都覺得不割席係要兩個人都坐緊係張席上面先有得講
但明明我地係騎緊膊馬攬埋一舊縛實左 無撚得亦都唔會分開！！！
我講咁多on9野都係推唔到 P牌 屌！！